Не авторизован, ОПТ3, покупка 0-49 руб.

- Тестовые данные: 

- Клубная карта: 1111-1111-1234 или другая карта, дающая скидку 3% (категория ОПТ3)

- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован
2. Есть клубная карта категории ОПТ3 (Новосёл)
3. Открыта страница:

-тест сервер - [Шурупы по дереву – купить крепеж по низкой цене в Нижнем Новгороде](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shurupy-po-derevu)

-прод сервер - [[Шурупы по дереву – купить крепеж по низкой цене в Нижнем Новгороде](https://stroyrem-nn.ru/catalog/shurupy-po-derevu)](https://stroyrem-nn.ru/)

- Шаги:
  
  1.Выбрать товар с черным ценником от 0 до 49 р. включительно, запомнить цену. 
  
  2.Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3.Перейти в Корзину.
  
  4.В поле ввода клубной карты ввести: 1111-1111-1234 и нажать кнопку: "Получить скидку"
  
  5.Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны.
  2. Отображаются со скидкой 3% от цены в каталоге (т.е только скидка по клубной карте).
  3. В поле "Скидка" указана скидка, равная 3% от цены товара в каталоге.

Автор: Валерий

Тест выполнен на тестовом сервере

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС тача | Результат/Баг Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-08-09 | 17:15 |Chrome 115.0.5790.171 |PASS |  |  |16.06.23|  |
|     |     |     |     |     |     |     |     |
|2023-09-28 | 11:59 | Chrome 117.0.5938.89 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | Safari 16.6.1 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | --- | Мария |

Тест выполнен на продовом сервере

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС тача | Результат/Баг Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-08-17 | 15:46 | Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | Chrome 115.0.5790.166, Android 10 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o |13.08.23 | |
|     |     |     |     |     |     |     |     |
